道西戰爭救左D女去左邊?

件事唔係誇大左數字的話
救左三千個女仔去曬邊
比人拉左入精神病院定返左屋企
還是比人捉返入去被外星人變態殘殺

問下你老母咪知